[淘寶偷偷植入程式］你吔早就被中央監控

有用電腦登入過淘寶嘅你，其實可能一直都被阿里遠程操控住，更可能被中央監測緊。

想知自己有冇中招，用個人電腦打開chrome睇睇：
打開右上角三粒點，如果最底有出現managed by your organisation 的話，你好大機會中咗。

如果無都唔代表你無事，呢個功能要
Google Chrome 73 （2019年3月12日更新）後先見到，可以比你睇到有冇plugin control 到你，佢可以遠程睇到你做過乜，或者植入木馬。

如果見到，你就去url度打 [url]chrome://policy [/url]，呢個時候你就見到有啲咩plugin控制緊你啦，我就有一條，有啲人可能有兩條：

——————————————
刪除方法如下：

1）Windows 鍵 + R 鍵
2）輸入 regedit
3）一層一層入去：HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Google\Chrome\EnabledPlugin
4）刪除成個 EnbaledPlugin folder

自推 10 下

9

8

7

6

5

4

推

3

Push

2

55

1

咩鬼野黎

高汁po

0

push

有冇MacBook 方法

中央可以問阿里偷睇到你吔做過啲乜

無mac機，試唔到，不過估計比windows安全。

裝左阿里旺既機都冇，嚴重懷疑散佈恐慌

冇中幫推

唔係話challenge 你, 有冇多D證據證明佢監控你

無可以試下url度打：
[url]Chrome://flags/#show-managed-hi[/url]
睇下個setting有冇disabled

冇，完
停止散佈恐慌，你唔裝plugin對你淘寶根本冇影響

無，但google official 寫咗，有呢啲plugin佢就有權做任何嘢而無需要通知你，因為google當你部機係under公司管理

你無唔代表其他人無，只係想通知大家小心為上

冇裝想學人衝都死全家
咦? 成個兒登都死哂

你有唔代表其他人有

好驚

[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

內地都有人中招:

係的，所以想大家睇一睇，有就刪，無就當然好啦

Macbook狗 有無教學

app呢？

睇咪睇,我真係未驚過

左膠仲用左膠手法想對付支共,無腦

資料很有用番去即刻搞 謝謝

有
跟樓主步驟del左
但我del完再入多次chrome://policy睇
仲係有Aliwangwang 係咪正常
同埋以後如果再開taobao係咪會再中蕉？
感謝樓主

要重啟chrome

再入淘寶唔好手多加plugin就應該無事

firefox呢 會唔會有

mac os係咪冇事

留名

我有裝 亦有中

lm

Firefox IE 一樣會中，但暫時呢兩個browser無話你知你可能被人操控中

Edge點睇?

同問 點check

估計係

有冇得check

近排有工作需要 用左淘寶 但我冇你所講果幾樣野

收工了，今晚返歸研究下先

阿里旺旺, 佢長期有幾個background processes著住
大陸App, 10個10個都有問題, 我只會係VM入邊用

電話有冇機會中？

冇

+1

出呢句野有時係因為你係部電腦無admin right
即係公司機只有user account

mac機點搞

同問

thx

推！

pish

用Android chrome 上有冇機會中？

多d幫親amazon/ebay
越平既野,代價越大
香港人又唔係無錢
我最近買野都係amazon
售後服務好
DHL最快仲可以3日到貨

APP應該有，但唔熟，要靠其他弟兄們

推，自救

問題係我部私人機

Lm

IT 人要大力推

IT虎

cls好恐怖

想問淘寶app有冇事?

推到macbook高手

求 Mac OS

Pish

有啲窮學生冇乜零用錢用下都冇問題嘅

科技post 推

樓主點發現

sor 無玩過淘寶

唔該清

推 好彩用mac機

推撚爆佢

公司機都會咁架啵

加plugin? 有啲咁嘅野？
遇到個啲野我好多通常係 no no no

推 大角野危險到

我無意間見到自己部notebook被人managed就研究咯

仆街了 我成日上pornhub 咁咪俾佢知道哂我鐘意睇咩口味

謝巴打
想問mobile app點check有冇被植入？

lm dllm

用mac 但都想要影片教學同埋解釋下每一層咩意思。

留毛學野

好彩無...
但都要推

firefox點睇

大佬人地學生冇錢買裝想平少少者
出得嚟嘅都係同路人 洗唔洗叫人死全家啊

發現照喺android chrome app url bar 打 [url]chrome://policy[/url] 會去樓主講嗰個畫面，我部電電就顯示 No policies yet

失散兄弟

有中又好。無中都好。check左安心啲。

輕輕力幫手推多下。

係喎，謝分享

iphone有冇?

哥哥

iPhone 暫時未發現問題

下，乜你地會用？
我從來冇用過喎

天滅中共

屌真係有

safe？

冇用過
唔好代表我

利申有叫fd幫買

用mac 機唔撚驚

感覺有，但未fact checked.
反而siri有偷聽主人講嘢

推下
刪左無壞

Yes

十卜十卜

推推先

推下先，雖然我應該del過

Apps有冇？

how about 手機

師兄幫下手firefox

黎留名

其實不嬲上網都唔應該亂裝plugin 細個無試過上咸網中毒?

留名返屋企搞

想問番轉頭 - 點解/樣先會裝左?

轉機啦 macbook sucks

年少無知，早年手多accept咗

手機呢

上網講重要野或者做野 同我用咗VPN跳去第二個國家先 再用Thor 瀏覽器上網！連FBI都搵唔尻到你Ip address 呀！

屌。好彩你講一講。之前我都見到但係唔知咩黎

估計以前舊版淘寶要？
定唔知用中國版支付宝比錢要裝，
我唔太記得

支國野 真係咪撚再用

用過firefox上過alipay

乜嘢係淘寶

手機電腦都安全 thx
推

求mac

我個policy 叫ExtensionInstallWhitelist
即係點

有用！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

電話 I phone要點？

起底,殭屍賬號
嚴重懷疑散佈恐慌

未看先推

有人聽我講就唔會有事

伓有冇裝過呢個plugin?
仲有冇需要用？
如果無就刪咗佢求安心

刪除方法基本同上

兩年前已試 唔得

殭燃， 多年CD-ROM

手機呢？

芝麻仁沒有一個是蘑菇的
推

Wtf push

要推

見身邊啲朋友好憎中國但又淘寶 真係想指住佢地黎笑

Firefox 有無事

入左個chrome://policy度睇之後如果係"沒有設定任何政策"
係咪即係冇比佢裝到木馬?

中過

Mac機同iphone應該無事掛

即使係所謂「散佈恐慌」，都係提高緊香港人嘅警惕。

唔驚啦
我都無做過d 乜
行得正企得正

一樣有機會中，但唔知點檢查

安全

屌 禁左錯負皮 幫你推下

阿里旺旺？

同支那講道理 佢話你有就有 無就無

有冇刪除購物記錄嘅方法呀？

Oh shit 仲衰

點睇自己chrome係咪73版本

淘寶食撚屎

Better than Windows whatever

唔該巴打

左上角3點，help > About Google Chrome.

勁野

右上角先啱

deleted

推爆

LM

火

diu

係得CHROME 有問題?
用開Firefox 想知有無野要DELETE

咁你憑咩話人散佈恐慌

app最慘。千其千唔好用佢個app

謝分享！

咁電話App呢

淘寶？咩嚟咖

Uninstall咗chrome有無事:0)

我無買過淘寶，齋開過個網
返去check下先

用app最危險。你自己俾晒permission個app。個OS根本幫你唔到

支那常見

係任何windows下的browser都有機會中，只係chrome會提醒你

仲有read埋你third-part cookies
上過咩其他網都知

MacBook直接喺Chrome度
禁擴充功能就睇到晒啲有local file嘅plugin
直接喺嗰版移除就得

代post 琴日del左淘寶 今日貼上有段code

好想知呢段code咩黎。。。

會衰乜？

最好手動刪plugin, 或者你肯定刪完永世唔重裝chrome就無事。
不過用firefox同ie同樣有機會中

仆街

我既policy: adblock + google docs

推推推

用 DuckDuckGo 啦，仲用Chrome

從來唔淘寶

偷你嘢又得，幫你裝毒又得，得咗

無釣魚

應該安全

有冇得CHECK下電腦/手機有冇人監控緊

上大陸網梗係用無痕mode 架啦

有冇mac版教學
學生好多用macbook

Cmd 》netstat -na
睇下有冇唔正常嘅connection

或者直接睇wire shark 睇packet capture

冇錯 依家就係話淘寶都會好似你公司it9咁睇到你做過咩

中國冇好野

有amazon就用amazon啦

屌冇睇po就覆 自隊

當推下po

你將所有permission俾個app，最低限度佢哋可以睇晒你啲電話簿、圖片、短訊、鏡頭等。如果隱藏啲或者個OS有漏洞，佢睇埋你個鍵盤打緊乜都得。

留名 再 推

推呀

我諗無乜人會明你講緊乜

macOS sandbox 全部app獨立隔離
全部野都要有授權先能夠運作
正常應該依啲屎忽野搞唔到你
繼續用windows 嗰啲就自己攞嚟賤唔死都冇用
網購正常買雜物只會用amazon

好彩冇

Firefox會唔會中中

巴打可唔可以教埋防止google讀取我地啲錄音
之前見過有片教 但係無save低

Turn off啲讀取功能 咪高風 位置 相片個啲 應該冇大問題

利申 非it人

正解

Sor
簡單啲講一般好難查到

推 好撚危險

手機app 有冇事？

有冇firefox

高汁

推爆佢

刪左都仲係到...

刪左之後chrome仲有「由貴機構管理」 同埋chrome://policy/ 入面仲係有
ExtensionInstallWhitelist

點搞? 已經重啟CHROME

絕不裝阿里 plugin

死要用支寶淘寶就用iOS app，兼小心permission

係呀，呢個係IT界十大難題之一！但有樣嘢個個都做到，就係用張紙封咗個webcam。連zuckerberg都係咁

樓主好人一生平安

Firefox 呢？

我無野講

必推

想知道更多
推

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

刪完仲係有「由貴機構管理」 同埋咁樣

點解你地會有 我冇喎

Plugin 成個del得唔得

我都係咁，但係一剔嗰個格仔就有好多

被選中嘅細路

有冇Safari

推，我好似中左
推

聽日返公司睇睇

Firefox嘅方法,無追post唔知上面有無人放左出黎

屌中撚左
利申家姐會用我部腦買野

唔推唔係人

今晚check

點樣先算唔正常既connection

冇撚裝過呢d大陸app

得左 宜家冇左「由貴機構管理」

要有相關知識再做大量research

電話

cls

冇淘過寶 亦覺得淘寶唔環保
利申 唔係環保左膠

Be Humble

用 linux

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

MacBook 用家剛剛check完無事

推到有mac

push!!!!!
wtf

咁大獲 push

強貼留名

中文版 冇worrr

推推推推推

大陸plugin點止淘寶
迅雷，QQ，BitComet，Unblock Youku
數都數唔晒，總之唔好上大陸網
裝software前，check清楚間公司有冇紅資
唔好以前美國公司出品就冇事
全世界都有共產黨爪牙
中共經濟侵略滲透做得好徹底

手機有冇

好彩唔用淘寶
唔會為嗰少少錢出賣自己
通常都去實體店/Amazon
用得支那野 預左比人偷睇野

我去到policies 之後冇google 咁即係點

一條都冇

大把，好多apps都係大陸人寫
用英文包裝
啲權限要求又要位置存取
又要電話撥號

IT狗

咁要點做

劉明

睇下先

用淘寶只會曲線送頭，轉用e bay/amazon吧.
同埋電話電腦最好用apple.

多謝樓主

外國同Reddit幾個月前都已講過 樓主為大家好

me too
但見唔到任何同淘寶/ Ali Wang Wang 有關嘅嘢

推左先

推
千奇唔好忽視online security

小心為上

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

留明陣間check

想問下點樣del成個Plugin

淘寶app 有無教學

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

裝淘寶某程度上...

CIA會唔會郁下就請人飲茶先

咁MacBook 呢 iPhone 呢

呢個： HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Google\Chrome\EnabledPlugin

打完呢條link, 出左一大炸野, 可以點睇知道呀里有控制

未發現有事

屌真係有深紅老豆迫我淘寶

推推

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

用firefox啦

手機版有冇

Chrome://policy
無先 chrome://flags/#show-managed-hi 睇下highlighted 果句有冇enable

如果enable咗而 policy無嘢就安全

Firefox同樣會中招

咁電話apps嗰啲又點算

要等其他人搵有冇事

大家down ccleaner試下
我都有用chrome登入過淘寶，但冇事

唔好手多裝阿里旺旺就冇問題

請要睇乜野有冇enable???

冇事！
但有冇手提電話教學？
例如監察網路

巴打 唔係大隻紅字就有道理
平時情況下 你屌人淘寶我覺得冇問題
而家講緊係佢地冇錢買裝情況下而去淘寶買
你叫佢地窮就唔好買裝？叫佢地硬食tg？
定話佢地窮就冇資格出嚟？
仲要叫同路人死全家
係咪做前線用淘寶嘅同路人都要死全家？
佢地死哂前線夠唔夠人啊？？？？
呢啲時勢就槍口對外啦唔該
你可以話淘寶嘢信唔過唔安全或者話佢地比錢大陸賺唔好
但客氣小小對同路人得唔得
佢地又唔係收人錢推崇淘寶逼你用 根本中共比錢呢個邏輯就唔通

safari呢

［member]謝補充[/member]

想問手機點check

How about mac user

哇 好彩我一直愛國愛黨
都係DEL走佢先

SHIT，我有

屌好恐怖 即開電腦整整佢

好撚驚

未用過盜寶+支那寶+濕鳩微信+微信G付
正皮幫推

Mac同iPhone 暫時未發現有事

safari求救

你的系統管理員已停用登錄編輯
點搞

公司機？
要搵番你公司啲it虎先得

How about mobile apps?

但係你標題係陳述句 好誤導

見到有plugins跟住入到chrome個到，但搵唔到個File!!!!!!!!
可以點做？？

手機會唔會有影響

標題黨

In the widow of the Register Editor, click the Edit and choose Find..

From the opened window, you need to paste the ID of the Chrome extension you want to remove, then click Find Next button.

You can delete the registry key that matches the data value of the extensions ID, just right-click the registry key and select Delete.

Click the Yes button to remove the registry entry.

未fact check 到，暫時當無事

我勸你成部機掉左佢, 趁呢個機會求其買部imac 安全啲用macOS 好過

如果你真係好似你聲稱咁注重私隱同安全我建議你平價機就買mac mini/ 財政能力許可想慳位靚仔有型就買imac pro

呢兩部機有T2 晶片, 就算將來有乜嘢事俾人充公左部機都冇可能攻得入, 因為中共香港省公安廳情報部門根本連OS 都入唔到
Apple T2 保安晶片，更強的整合及安全保障。

每部 iMac Pro 均配備 Apple T2 保安晶片，是我們特製的第二代 Mac 晶片。透過重新設計和整合其他 Mac 系統上的多個控制器，例如系統管理控制器、影像訊號處理器、音效控制器和 SSD 控制器，T2 保安晶片為 Mac 帶來種種強勁功能。比如，影像訊號處理器能配合 FaceTime HD 鏡頭運作， 帶來更佳的色調映射、更強的曝光控制，以及配合面孔識別的自動曝光和自動白平衡控制功能。T2 亦為 iMac Pro 帶來更可靠的安全保障。全賴配備安全隔離區協同處理器，為系統提供穩固基礎，成就加密儲存和安全啟動功能。SSD 儲存的數據均會透過專用的 AES 硬件進行加密處理，不會影響 SSD 儲存的效能表現，同時騰出 Intel Xeon 處理器的效能來處理你的運算任務。此外，安全啟動功能可防止最低階的軟件被他人篡改，並確保唯有 Apple 信任的操作系統軟件才可於啟動時載入。Apple
btw,
你家姐真係垃圾黎, 麻煩你幫我問下佢有乜嘢係中共淘寶有而amazon 係冇嘅?
佢係咪食開屎果咋?

屋企機先
GOOGLE 完都搵唔到果個咩 reg檔執行匯入

佢淘寶唔係有個呀里旺旺網頁版咩
撳客服個柒頭icon就可以直接傾

定係樓主個plugin唔關呢樣野事？

IT救港

屋企機咁好驚喎，你家人有冇admin right

入左去 但chrome 冇plugin呢個folder

唔洗擔心 直情買過野都唔中

無知一問
如果無用chrome上淘寶係咪就無事？

網頁版

Win7

In the widow of the Register Editor, click the Edit and choose Find..

From the opened window, you need to paste the ID of the Chrome extension you want to remove, then click Find Next button.

You can delete the registry key that matches the data value of the extensions ID, just right-click the registry key and select Delete.

Click the Yes button to remove the registry entry.

電腦手機私隱基本教學

Firefox Ie都有機會中

我明明就答左你問題 你認真睇下我篇嘢先
反而係你冇答到我問題 係咪做前線用淘寶嘅同路人都要死全家？
我只針對窮學生冇錢而去淘寶買裝
係有好多人扔裝 但個啲一定係淘寶窮學生咩
你說話難聽係在於叫同路人死全家 唔關事唔事實事
我都唔贊成用淘寶甚至係淘寶買裝
因為危險 唔知防唔防到tg又會有機會資料外泄
但我唔會叫佢地死全家
原本覺得你想分化 但後尾見你 啲 post 發現你情緒好似有少少問題
認真覺得你需要時間休息下 放鬆下

我就係個ADMIN
岩岩GOOGLE 完好似中鳩左毒先會咁
聽日買隻HD 過晒D相 去洗左佢算

WTF how about safari?

屌 安已不

pushhhhhh

射射

無用過電腦登入，手機登入有無呢個問題

推

任何時候用電腦手機，撳制之前要睇清楚，養成好習慣

Mac 機一樣咁check？

感謝

唔好意思唔太明有冇中文

到衣層之後點搵？

屌，聽日番公司即刻剷晒佢
好在用公司電腦

電話查唔查到

Pishhhh

用safari有冇得搞？

推一推先

留名返屋企睇

Firefox 點睇

有冇得 deleted佢

用得safari應該都係mac機？樓主講過mac機應該冇事

唔怕啦
行得正企得正怕乜

利申：無ac

手土

firefox 呢

push push

派一打膠比你唔使找
乜乜死全家係好多人講
但唔係呢啲時期對同路人用
我幾時有話過支持學生用淘寶啊？
一直都只係唔贊成你叫同路人死全家
同埋分析比你聽點解班學生要用淘寶
希望你可以對佢地客氣少少咋喎
同你講嚟根本冇意義
你一嚟唔聽人講嘢 ，二嚟根本冇答我問題
病向淺中醫啊巴打睇下醫生啦

應該得WINDOW有事？
手機呢？
IOS?

擁抱大灣區榮耀
我愛中國

IT 界connect

你用iPhone嘅話
唔好戇鳩鳩俾晒啲permission佢就得
你可以入setting改返啲嘢
乜鳩都熄晒佢(Mobile Data照開應該冇事)
iPhone可以唔使驚乜撚嘢入侵嗰樣呢樣
iOS個個app都sandbox
基本上乜鳩都做唔到
Android就節哀順變啦

由始至終都冇用過淘寶
連個app 都冇download 過
但就之前一值都有wechat 喺個電話度，冇乜用，最近delete 埋
連騰訊個體育app 都delete 埋 （企鵝直播）
我個電話應該冇任何支那app

因為用淘寶就要出賣個人資料畀中共

巴打
我del咗個file 仲有個managed by your organization嗰欄
有冇問題？

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

我無嘢講

點都安全過 Windows 多多聲
僅次於 Linux

用linux可以點remove???

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

沒有設定任何政策

留名支持

我係用gpo黎控制 user 既chrome

推！！！

中撚咗

Plugin跟 google account, 你唔del plugin，下次登入就自己重新下戴

I phone 會出事嗎？

Mac暫時未有問題

打番個plugin名

暫時未有能力fact check 到手機版

即是未刪到，試試重啟chrome

Firefox 點算?

同chrome差唔多做法，参考管網

po過去baby condom啦

如果我用mac & safari 會唔會有事？

一世買Mac機

照做！

無condom account, 請幫手轉發

如果電話有無得check

電話暫時未搵到有問題

thanks
幾時都話IT人真係好叻

lm and推

用safari嘅巴絲記得check返prevent cross-site tracking

不過開左prevent cross-site tracking又會上唔到天貓出呢個notice

所以如果大家真係要上淘寶都係用返chrome
日常先用返safari
如果本身日常用緊chrome可以download另一個叫chrome canary
千祈唔好裝任何支那apps

好緊要

有冇人有baby condom account呀

咁樣係無事?

冇你講果舊應該點做

巴打我岩岩成功鏟左有Aliwang既幾個file,但重開都見到重係到個plugin,但個file係消失左

我連google都冇 得adobe同microsoft?

成功左！！！！多謝巴打！！！
講解返岩岩，佢突然load load下消失埋

It狗幫你推推

Windows 7

In the widow of the Register Editor, click the Edit and choose Find..

From the opened window, you need to paste the ID of the Chrome extension you want to remove, then click Find Next button.

You can delete the registry key that matches the data value of the extensions ID, just right-click the registry key and select Delete.

Click the Yes button to remove the registry entry.

點check手機

巴打去左上編輯>搜尋>之後copy個plugins名，
之後del曬有Aliwangwang同似大陸拼音個幾個file!!!
我係分左2次做，關閉2次chrom再重覆做先成功，加油

P

如果見到 Managed by organization 應該禁三點隔離個人頭睇下自己個 chrome 係咪同步咗去自己公司/學校 google apps ac 先，唔一定係中毒
如果係嘅話唔驚被公司/學校 IT 部監視嘅話 check 埋冇奇怪 plugin 就大致上安全
驚嘅可以關閉同步

下

made in china 手機都有，快轉

輕輕一推

👍🏻

btw我無中

小心小心

用Virtual Machine 先敢上淘寶

need push

回家即刻搞

一次都冇用過

big brother is watching you

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

你如果私人機就似俾人加左windows account
建議你check清楚user個folder有無詭異user name
分分鐘被人開左RDP

利申 半隻it9

有show 「由貴機構管理」
但policy入面無野

完成，謝樓豬

如果唔係公司機，要研究下比啲咩plugin 騎劫咗

黃大仙？

偏激撚係咁架啦乜柒都反
總知佢睇唔順眼就要屌 唔屌邊有優越感
呢d人就算發夢衝最前 分分鐘都係為左優越感
然後再上黎屌人冷氣軍師

我都小淆

真係唔該膠少陣

如果你好能怕 唔該去add or remove programme 鏟能左個alipay cert component 阿里旺旺

徹底d 唔該用linux

想問如果刪完之後再去淘寶買野係咪就會有返？

我有，已del
想問Default洗唔洗del埋？

推啊

有冇人有baby condom account呀？po過去啦

大陸野都唔可信

咁電話用會唔會有事？

嘩 幫推

如果咁樣呢 我已經DEL 左阿里旺旺 PLUGIN 但仲係 managed by your organisation

好撚驚 推推先

唔上中國網頁

你試下disable咗呢個Google plugin 先，confirm 無被control 再enable呢個

唔得啊巴打

上左幾年都無事

Pish
好彩從來唔用支那淘寶

Ios裝過驚唔驚

"highlighted 果句有冇enable"
唔明，巴打可唔可以講清楚D

btw感謝巴打開post提醒

係香港人既唔淘寶

聽朝cap圖教你，瞓先

好彩冇
推一推

伓

再推

如果入到呢度無野係咪無野

我你呢度都搵唔到google

咁如果手機裝左淘寶app咁要點做

發現度果個都幾勁

Lm聽朝睇

多謝你，我好彩policy 冇野

有用過淘寶 但冇裝plugin / 阿里旺旺 / qq 之類的程式
-> Chrome 冇發現有植入程式

但都推一推比多d人留意到

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

咁如果係電話app版 同mac機有冇得check?

無事

手快打錯字

識用一定係用公司電腦搞淘寶

不嬲都係喺vm入面用淘寶同旺旺qq。

返去重裝部電腦

firefox有無事?

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

留名跟進

留名
好彩我冇

淘寶提供大量平價抗爭用品

手機有淘寶app會唔會出事

Ios裝左淘寶會唔會有事 已閂location

搵到個殘體網有講mac os淘寶點track cookie

唔好唔記得係工作管理員 查下有冇阿里安全插件
裝左阿里旺旺既話呢件野會自動係background運行
有需要上淘寶唔想刪阿里旺旺就裝個ccleaner之類既軟件熄左佢個start up program。
畢竟係大陸野，安全為上

從來冇淘過

firefox, IE 同樣有機會中招

成日有個alibaba protect 係background

巴打知唔知MAC機會唔會中招？

原來已經答左
Thx

呢個好撚緊要 推

可唔可以唔好戇鳩成日乜撚都扣人左膠帽子，問多啲，人哋串返你，起碼會識答先啦係唔係啊。

從不淘寶

你話有個process係bg行住就可以實牙實齒者
如果係plugin應該直接睇唔到
咁最少都可以監控返網絡package送去邊證明有監控掛....
乜都冇證明唔到d乜

當然唔代表我信得過個網
淘寶我都係幾乎只用手機apps（iOS）先上
再ban埋權限，你神通廣大到搞到iPhone先算
FF一直裝住noscript唔比佢權限你搞到我算你好野...

佢極權用控制媒體+後門手法洗腦呢啲不容質疑點下話
仲fact check佢會唔會真係有後門呀?
大陸電話都唔止一次比人周到有後門啦
咁假設faCt check咗無咁又點呢?
支共係好人呀?
咁都唔撚叫左膠真係唔知咩叫左膠
支共咪就係多得你班左膠先橫行到今日囉

我都有呢個情況, 多謝樓主提醒

我用開手機喎 有無事嫁

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

想問如果公司機見到好多公司監控, 咁樣del完會發生咩事

公司機預咗

跪求 mac os 解除法

打粒星，時常回帶提醒自己

Thor

痴撚線，有咁嘅icon？

無花時間去監察，只能證實佢已有最高權限操控我部電腦

MacBook用家
Check左Extension同chrome://policy
都係無支那程式喺其中
係咪代表無被植入程式

仆街 打錯字都唔知 係tor

但我mac機都中左

firefox點check

多謝樓主！！

Mac 要點 del?
求教學

Firefox有冇呢d搞？

點解delete左 仲係chrome見到

屌，求教學，唔洗mac機點睇

好多年前有淘寶，
為左同啲賣家溝通好啲，
下載咗淘寶指定嘅溝通軟件，
自此以後部desktop就多左另一個阿里巴巴程式長期靜悄悄咁喺 back stage run 緊,
仲要無論如何熄唔到
只會喺噤cont alt del 睇有咩嘢 run 緊先睇到
到後來我del L 咗個淘寶溝通程式
都係繼續見到阿里巴巴個程式

自此我就無 L 淘寶

長推

想問呢個咩黎，關唔關事

重要的推推推

似係 Google Doc 啲 plugin

如果你係android,試下block佢wifi 權限,就算有data係都connect唔到，似乎佢會用，讀取 你d wifi ssid

firefox點睇？

佢呢件嘢應該係直接write chrome個directory，裝嗰時要問你攞admin right，你乜柒都撳yes係你問題。Mac都一樣可以直接寫個file system，不過可能無咁多人用佢費事寫啫。

咁你就錯了
我早期玩家, 淘寶冇我個人身份, 冇做到驗證

畀錢嗰時你認為淘寶無攞到你任何個人資料？

Big Data年代, 你基本上唔洗認証, 佢都估到你係邊個
除非你個Browser除左用淘寶之外, 唔會Login其他嘢啦

big data唔係咁解釋

咁你點畀錢

入左policies 見唔到google個file
可以點

電話會唔會check到？

多謝樓主 岩岩delete左folder了

Push firefox會唔會中招 thx

俾錢同個人資料有咩關係? 你識唔識架?

點會無？你識唔識咖？

投入Linux嘅懷抱

check 吓都好，thx.

淘寶！

99％大陸網站、軟件，包括防毒軟件都有毒。

砌機仔知唔知gdpr? 香港唔係間間都要行, 但砌機仔唔識就去睇下gdpr講既"個人資料"既範圍係乜, 唔係你尻吹係就係

你係咪用緊學校既google ac？

Psuhhhh

可唔可以教下我

delete唔到呀~可以點做